發現錢根本買唔到想要嘅野

有錢可以唔洗返工，可以住大屋，可以環遊世界吃喝玩樂，可以瘋狂玩處女晚晚換，個個衝埋嚟x哥前x哥後擦鞋
但係呢啲真係我想要咩？我只係想每逢假期同初戀一齊去下m記，9行下屋村商場，係街邊攬下，萬聖節去下海洋公園，望住佢對我笑咋

呢啲野好貴咩？我中學冇收入都做到喇，點解有收入都搵唔返？
利申：賭錢輸身家

事實真係你想要

錢要嚟都冇乜用，夠生存算

大佬你唔要攞d黎洗下

唔撚夠生存
買唔撚起樓

初戀呀我要初戀呀

冇樓咪一樣生存到